蝻亞強姦犯幾時滅族

我都想佢地死撚矖

我知道南亞強姦犯入面都有好人
同埋有你幫佢地道歉就夠了

On9

呢排勁多

1/8血統自稱南亞人
你覺得on9唔on9呀 ？

深水埗 油尖旺 元朗 全部都係重災區

唔知強姦犯啦
平時夠膽日光日白行出街都唔得啦

咁你咪死左8分1，得返7個分靈體

屌

前幾日先起深水埗見到有南亞人昅到條女實一實仲故意接近
嚇到條女行快幾步

d 新聞拍得住警犬

你on9啲

偉大既張爸爸一日未比蝻亞打死,都會有一大推蝻入來

希望佢個智障女有日會比蝻亞人强姦

只會愈黎愈多港女嫁蝻亞